我在笔记本上写满了沃克的名言，然后回到曼哈顿写那篇文章。 GameStop期货再次上涨。 投资者应该担心吗? 伯恩哈德·华纳2021年2月3日 
 据该报道的消息人士称，在外形上，它们将与现有的笔记本电脑相似，但它们将看到MagSafe的回归，这是苹果在将笔记本电脑的电源传输切换到USB-C之前使用的专用磁充电接口。 据TechCrunch报道，苹果公司计划在2021年1月15日推出搭载MagSafe和苹果处理器的14和16英寸MacBook pro 
 他把笔记本放在一边，发现自己在帮忙盖80具南越死者的尸体时吐了出来。 《纽约时报》记者尼尔·希恩于2021年1月7日去世，享年84岁。他获得了五角大楼文件，并记录了越南的“光辉谎言” 
 图书管理员的礼物——一个小笔记本和一支削尖的铅笔，开始了他的写作之旅。 加里·保尔森在《走进森林》中讲述了自己的生存故事，玛丽·夸特勒鲍姆，2021年1月5日，华盛顿邮报 
 哈丽特手里拿着笔记本，很快就开始“监视”每个人——从邻居到同学。 《间谍哈丽特》的创作者是非常酷的Kathi Wolfe | 2020年12月21日|华盛顿刀锋报 
 总是用同样的标语:“来自《恋恋笔记本》的作者。” 一封给情节剧《恋恋笔记本》的情书，这部剧致力于它的感伤|Teo Bugbee | 2014年6月26日 
 为什么像《恋恋笔记本》这样的情节剧被嘲笑为不切实际，而《哥斯拉》却被称赞为年度最佳影片? 一封给情节剧《恋恋笔记本》的情书，这部剧致力于它的感伤|Teo Bugbee | 2014年6月26日 
 简而言之，《恋恋笔记本》让你变得脆弱，这样你才能变得勇敢。 一封给情节剧《恋恋笔记本》的情书，这部剧致力于它的感伤|Teo Bugbee | 2014年6月26日 
 自从《恋恋笔记本》十年前首播以来，尼古拉斯·斯帕克斯已经成为了自己的一种类型。 一封给情节剧《恋恋笔记本》的情书，这部剧致力于它的感伤|Teo Bugbee | 2014年6月26日 
 《恋恋笔记本》之于我，就像《星球大战》之于1977年夏天的小男孩。 一封给情节剧《恋恋笔记本》的情书，这部剧致力于它的感伤|Teo Bugbee | 2014年6月26日 
 “对不起，先生，我自己从后面的路上看到的，就径直绕过来了。”他拿着笔记本说。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第152卷，1917年5月16日。 |各种 
 “我想我得记下你的名字，”我对他说，一边掏出一支铅笔和一个笔记本，看看他会怎么做。 破坏者队弗朗西斯·林德 
 我把衣服扔在一边，但还是没有脱下外套。阿奇拿起我的笔记本，站着读起来。 根据证据|奥利弗·洋葱 
 我扣上外套的扣子，把笔记本放进口袋里，简单复述了一遍我对他说的话。 根据证据|奥利弗·洋葱 
 我咽了口唾沫，拿出笔记本和铅笔，把口袋里的计算尺放在面前。 专业方法|查尔斯·伦纳德·哈西